Дипломный проект 3D RPG Game "Skeleton"

На данный момент это прототип игры и проявление полученных знаний

ТЗ/План-график: https://docs.google.com/document/d/1O5nTRMU_97KFQhHPizw63uLI3xPAokvnl6QMnRRtDXM/edit?usp=sharing
Проекты, на которые можно опереться: https://docs.google.com/document/d/1_-nctPYX5GzEiT-V3EMQKKDAc76NTw09BJ9hIg8QgyM/edit?usp=sharing